先和理非，後黎明行動

區選大勝後，士氣大增唔少。我地需要既承勝追擊。證明支持民主，自由係佔大多數。我認為有幾點要做

1. 所有地區大力宣傳
宣傳係要藍絲士氣低落，唔再出聲，下界放棄投票。就好似我地過往犯錯咁，放棄泛民，唔投票同投白票。區區整番連儂牆，支持黃店。長期宣傳令整個社區充滿曬反暴政氣氛。目標係立法會選舉打破6:4比例

2. 需要有搞一次百萬人大遊行
第一，近日局勢平穩。警方唔再有任何理由發不反對通知書。佢發既話，我地都要照出。要再一次過百萬人出黎。咁樣可以令士氣再繼續上升，同埋比政府最後一次回應訴求。

3. 短暫停止黎明行動
暫時停一停黎明行動。選舉後，班淺藍信心一定動搖，諗緊會唔會係自己諗法問題同太離地。社會變番和理非，充滿番運動氣氛，唔太大影響佢地生活，翻工，有機會變埋淺黃。先比勇武休息一陣。

4.再次反抗
我地再次搞和理非遊行，比淋奠最後一次回應訴求。如果佢再莫視民意。我地就可以打正旗號，已經進行左讓步，但因為政府唔回應訴求。正式進入第二波前線運動。（估計佢唔會回應真普選，唔到佢話事）

[red]目標係整個社區充滿黃色氣氛黃令淺藍變黃同下界立法會
呢個方針可令士氣keep 住
另外，短暫停止黎明行動，比勇武休息。之後可以用已經讓步理由，不失民意下讓勇武進場，準備聖誕戰役

5. 主動罷工
要好似廣告界咁主動罷工，唔需要被罷工

推1/10

Push

P

Push 2/10

Push 3/10

Push 4/10

Push 5/10

睇Bob叔先，我要睇完翻黎之黎推到上熱門

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

推左10下都冇人理

推

要出師有名